經常瞓覺腳痺…

瞓覺腳痺會唔會同張床或枕頭有關？
定真係我身體差？

我keep住呢個情況起碼2-3年
以前係屋企瞓差唔多晚晚都瞓到瞓痺扎醒
而我出左國之後一開始hall個枕頭唔好瞓 經常失眠 仲會經常痺
呢家自己住 張床同枕頭終於搵到自己鍾意嘅 起碼少左失眠問題 而腳痺都少左
我上網睇過經常腳痺有可能係糖尿
有冇巴/絲有經驗

我有，但唔知同你同唔同，坐同訓都試過，集中喺腳掌，起身行一陣就冇事，唔似係腰椎問題，似係血液循環差，自問飲食唔高糖，冇家族遺傳，何況近年有驗過血冇糖尿，我估計可能係寬關節問題，多啲運動同拉筋睇吓點，去睇醫生都唔知睇咩科

腰/尾龍骨有冇唔舒服？
腰骨唔好 會影響神經

我自己飲甜野多過水 所以怕係真糖尿

呢個又冇喎 起碼冇痛冇特別攰

我小腿抽筋

我係訓醒對腳會好攰 唔知點解

我反而係手

但腳就越瞓越攰

咁仲唔去篤下手指
雖然後生既唔會咁快...

手痺就有 腳痺就無

間唔試都係咁

腰問題

有可能壓到神經

你地越講我越驚
body check申請要等幾耐 我睇下個月返香港去檢查下先

試下改善坐姿先 我之前都係有一排係咁 後尾google話要坐直 我就每次都坐直之後就改善左好多

瞓前抬腿有冇試過？ 我之前都係痺到醒咗， 之後抬腿就好啲

之前腳一痺先會抬 抬完拉下根先唔痺
如果係咁 我睇下下次瞓前試下先

如果真係腰骨有問題 呢家糾正坐姿會唔會太遲嫁？

今晚做左未啊?

我開始搵到其中一個可能性，我估我好大機會係肌肉有勞損，有啲地方好硬，長期冇理佢，啲血開始唔流通，當然仲未壞死，一塊肌肉好大，係局部開始接近枯竭，啲血流落腳板嘅路徑少咗，啲神經都唔多夠養份啦，一有少少壓住啲血咪易麻痹囉

如果冇糖尿同腰椎間盤凸出，就係最大呢個可能性

呢家就瞓 做住睇連登

上個月去揼骨 小腿根好緊 揼完小腿D肉係鬆左 但腳痺問題依然係有

我坐坐下呢家又黎料啦…

要係office抬腿嗎？
拉根啦

瞓前 拉根中
我唔會翹腳坐 但坐得耐都會痺痺地